水泥隊來來去去都係講打死熱狗就無人好投本土滅亡

連比人反都諗住選舉

真係咁講？

咁同飯民叫人含撚有咩分別？

冇計 游b柒圖貼到冇晒貨

9月果陣已經叫緊人含啦，唔係新鮮事

選舉近了

熱狗係本土邪教, 唔係本土政黨

同泛民「關健一席」理論一樣囉！

情緒勒索